狗扮人，還手係人，唔還手就係狗

狗扮人又俾人捉住，又唔肯表露身分，俾人打獲，正常人都會還手，但係狗還手的話就係公眾地方打鬥，所以佢地在鏡頭前一定唔敢還手，要知係咪狗其實好簡單，打佢一下再俾佢打翻一下。